識個朋友中產出身，佢說服咗自己老豆老母去打科興。

佢份人由細到大都唔多嘢講，又估唔到佢咁叻仔
氹得掂家中兩老去接受西洋醫術，真係去打疫苗喎。

因為佢全家由細到大都好似話只會睇中醫；從來唔食西藥。

真係覺得好正面，想share俾大家知。
說服多d人接種科興，達至群體免疫。

認同請分享，愛的訊息

淨袋4球, 爽yy

兩老唔想個仔咁辛苦，幫個仔博下四百萬

父愛母愛真偉大

留低既都係一份心意

跟本無得賠，只係想要遺產

唔講咁多
科興好波

拎正牌殺人

頭獎又多兩注中

注注派200萬（如果證實到的話）

要半個鐘內死 好有難道